《東張西望》爆C君一腳踏兩船？

Patrick Sir話：「C君同女朋友同未婚妻影婚紗相……」
叫C君點面對人？

女朋友同未婚妻係同一個人黎,此post議員

咁直接話未婚妻咪得，做咩要強調兩個身份？

拉

睇Tvb仲同人講
拉

藍屍屋企人要睇，有咩辦法？

你點知的

一鎚打爆部電視劇一拍兩散

女朋友同未婚妻個身份冇衝突
可以係同一個人